[藍系列]好耐冇來

返來留下腳毛先

主席